其實咩叫MK

好多人評論人性格, 衣著, 打扮都會用到MK呢兩個字
咁其實MK係咩意思, 代表咩?

我

旺角

連食兩支煙

唔係毒撚就係mk

呢個係壞

其實咩叫毒撚？

Mk 其實係讚人潮型棍子

michael kors

u

我 非我

Mongkok

潮又唔潮毒又唔毒